女仔學網球

女仔打網球會唔會好難上手？

利申：158 唔係肥婆

又咪咁打
又唔係打職業

我驚冇咩女波mate

波太大好難打波

去練波練得多,自然識到人

學左幾耐？猜到波既話可以一齊玩

你可以去工聯會報咗試下先，平平地，接受到先跟私人班玩
我跟緊私人班，玩咗一段時間，一樣由工聯會試玩咗先

可以搵男波mate

靚女？我教你

我見好多阿伯

啱啱開始 驚會唔夠力

康文署嗰啲呢？

猜你個波啫

都幾辛苦

你打左幾耐？

報d康文班玩下先（疫情冇開班），波都回唔到冇人肯同你打，除非你靚女/有熟人打開網球肯陪你練

我第一次接觸網球算响康文，不過教練無乜教嘢，自由時間玩多，無乜意思，當無學過
隔咗好多年去工聯會試，教練真係由基本教起，不過唔好諗住上完初、高班就好叻
打波唔係用手/臂力，係用肩&腰去帶動，我見好多又瘦又細粒可以打到好大板波

我5歲開始打 daddy以前打職業

又性別歧視

咁勁 打咁耐識唔識到女？

唔係 驚同男打level會差好遠

淫婦去玩瑜珈鋼管舞啦

真係有玩

玩埋健身去比仔𥄫啦

做下運動姐

見啲細路女都打到 我應該ok 啩

我都想學

你打比賽/league就好易識到

一齊

靚女? 免費教
我徒弟祖高域

有塊Wilson juice 100 唔知新手啱唔啱

康文署啲場有冇

樓主靚唔靚女？

都唔差

你可以報住康文處果啲班先，打到咁上下就睇下搵下啲league打 通常啲league有時會有聚會就好易識女或者仔

好我都係絲

有上過網球班學過
之後有教過其他人打

學 其實唔難 唔好驚波就得
好多女仔學完都打得幾好

[member] @lovepigpig [member]

sor

你係邊學呀
女仔會唔會唔夠力？

有冇睇波？

足球？ 網球冇

怕你D叫聲差咁D
留低你電話比我教你點嗌會好D
教你點發力會好D

小妹都未玩過，一齊學，留Email Address

虛心學習

email 有冇tg?

足球

自己搵教練學 一班咁教唔係一對一
女仔打唔會唔夠力
同埋揀拍揀d低磅數嘅線 回擊力量就會大d

利申 冇打好耐 可能講錯都唔定